波蘿=鳳梨 email pun=雞

真

你=唐氏

哈林=庾澄慶

你=糖尿豬

美斯=球王

gmail真係唔知醜點寫

糖尿要切腳嫁肥閪